【五區快閃●中環】銀行OL取消歐遊堅持遊行 哭訴：我地係唔會驚！

中環白領儷人Tyson今午12時許一個人於遮打花園等待快閃行動開始，她腳踏一雙高跟鞋，穿著絲質上衣及短褲，滿頭大汗地站在遮打花園一角。她指自己從事銀行業，今年2月才從美國返港當實習生，Tyson自稱是和理非，表示由六月起多次參與反送中運動，「其實我行出去都好驚呀！真係驚到手都震晒呀！但我哋做嘅嘢只係好少咋！如果我哋嚟到呢個時候話驚，要縮，你對唔對得住喺前面流血嘅人？你對唔對得住喺前線俾人拉咗嘅人？」

Tyson受訪時表現相當激動，她聲淚俱下的說：「你哋咁樣係唔會令我驚！我唔會移民避開混亂！我點解要走！呢度係我屋企呀！」她坦言六月至今，被林鄭月娥點燃起心中所有怒火，「我原本暑假安排晒去歐洲旅行，但呢場運動發生，我全部取消晒！」
她直言自己雖然出席所有和理非行動，但其實付出的遠遠不及其他勇敢的用伴，「我點做都唔夠啲前線示威者犧牲得多」。Tyson稱自己每次談到近月社會事件，心情都相當激憤，但她指上百萬香港人在近月的付出令她很感動，「總之一句講晒，五大訴求，缺一不可，不割席，不分化！團結係最緊要呀！」

女手足好靚女

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

好似幾正

可惜蘋果攝記唔影全身

中環佢至靚

似哨牙

A09點睇

她腳踏一雙高跟鞋，穿著絲質上衣及短褲

形容得咁仔細
腳圖呢

個攝記正仆街

手足

成個朱茵咁

Tyson

我覺得應該blur 返保護佢

睇錯絲襪

頭先見到D OL係幾正

可能絲質底褲

屌 自私食
肯定影勁多高清大圖收埋j

果晚美國集氣大會啲OL姐姐都好撚正好多收工就過嚟

女仔叫Tyson

D肌肉簡直完美

似好大個口